6點 九龍西 旺角 V煞蒙面緊急集合！！

科大同學已經宣告腦幹死亡
一條年輕生命就咁比警暴政權害死左
原本佢有大好前途... 有幸福既未來等緊佢
佢已經無機會成家立室 睇唔到佢既下一代
亦都同唔到我地煲底相認 光復香港既一日
我地仲係唔係放工放學仲唔企出黎 飲飲食食
一早應該三罷抵抗到底 妄想港共政權會跪低
活生生一條人命黎架
唔該今日大家 九龍西 我絕不虛作無聲
6點見各位
我地唔可以再容許手足犧牲

唔該推上去！

推

力量來自團結，團結來自信念。（Strength through unity, unity through faith）

推呀屌 唔可以科大同學死得咁冤枉

V煞唔係一個人，
V煞係代表一個信念

推啊！

求下大家 今晚企出黎
聽日三罷 我知係好急
但係已經死左人
仲好撚嬲好撚嬲過日常
對唔住我真係做唔到

點解唔係同一個人開post

對唔住手足 因為九龍西諗唔到有咩地方可以聚到人
唔係想騎劫 總之今晚要見到大家出黎

係都搞手開post 啦

唔理開花定係點 今晚要出黎啊

等搞手宣佈啦

搞手有宣布左係九龍西 旺角都係其中一站

咁一陣搞手宣布係深水埗既話
咁你咪吹走左班人囉
一陣人少又比人圍

唔係想吹風
依加都有人講緊十八區
我覺得聚人好過分散姐

V for five demands

等搞手宣佈

乜撚嘢理由

唔好亂吹風
但都等搞手宣佈
咪騎劫啦，推手足去死呀